Black Lives Matter又一例證！！！！！！！！！！！！

BLM打完人，俾人捉住交俾格黎警察
警察亂噴其他人
之後BLM走入警察封鎖線走撚埋

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?